{
  "theme": [
    {
      "Questions": {
        "theme": [
          {
            "Question": "Qui est l'ennemi juré de Batman?",
            "TrueAnswer": "Le Joker",
            "FalseAnswer": [
              "Lex Luthor",
              "Harley Quinn",
              "Le Pingouin"
            ],
            "Explanation": "Le Joker est un ennemi critique de Batman, connu pour son rire maniaque et son sens de l'humour tordu."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom du méchant dans 'Le Roi Lion'?",
            "TrueAnswer": "Scar",
            "FalseAnswer": [
              "Zazu",
              "Mufasa",
              "Rafiki"
            ],
            "Explanation": "Scar est le frère traître de Mufasa et le principal antagoniste du 'Roi Lion' de Disney."
          },
          {
            "Question": "Qui est l'ennemi des Super Nanas?",
            "TrueAnswer": "Mojo Jojo",
            "FalseAnswer": [
              "Him",
              "Fuzzy Lumpkins",
              "Princesse Morbucks"
            ],
            "Explanation": "Mojo Jojo est un super-singe intelligent et le principal antagoniste des Super Nanas."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom de l'ennemi juré de Bob l'éponge?",
            "TrueAnswer": "Plankton",
            "FalseAnswer": [
              "Carlo",
              "M. Krabs",
              "Sandy"
            ],
            "Explanation": "Plankton, avec sa femme ordinateur Karen, complote constamment pour voler la formule secrète du pâté de crabe."
          },
          {
            "Question": "Qui est l'antagoniste de la série 'Inspecteur Gadget'?",
            "TrueAnswer": "Dr. Griffe",
            "FalseAnswer": [
              "Penny",
              "Sultan",
              "Chef Gaspard"
            ],
            "Explanation": "Dr. Griffe est le principal antagoniste, souvent vu dirigeant diverses activités criminelles avec son organisation MAD."
          },
          {
            "Question": "Quel vilain est un ennemi constant des Tortues Ninja?",
            "TrueAnswer": "Shredder",
            "FalseAnswer": [
              "Krang",
              "Bebop",
              "Rocksteady"
            ],
            "Explanation": "Shredder, également connu sous le nom d'Oroku Saki, est le chef du Clan des Foot et le principal antagoniste des Tortues."
          },
          {
            "Question": "Qui est l'ennemi juré des X-Men?",
            "TrueAnswer": "Magnéto",
            "FalseAnswer": [
              "Apocalypse",
              "Mystique",
              "Juggernaut"
            ],
            "Explanation": "Magnéto, également connu sous le nom d'Erik Lehnsherr, est un mutant puissant capable de contrôler les champs magnétiques."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom du principal adversaire de Musclor dans 'Les Maîtres de l'univers'?",
            "TrueAnswer": "Skeletor",
            "FalseAnswer": [
              "Homme-Bête",
              "Malicia",
              "Mâchoire d'acier"
            ],
            "Explanation": "Skeletor est un sorcier malfaisant et le principal antagoniste de la franchise des Maîtres de l'univers."
          },
          {
            "Question": "Qui est l'ennemi des Cosmocats et le chef des Mutants?",
            "TrueAnswer": "Mumm-Ra",
            "FalseAnswer": [
              "Skeletor",
              "Le Docteur Robotnik",
              "Hordak"
            ],
            "Explanation": "Mumm-Ra est un sorcier antique et le principal antagoniste des Cosmocats, cherchant à conquérir leur monde."
          },
          {
            "Question": "Quel vilain est l'adversaire principal des 'Gargoyles' dans l'Écosse médiévale?",
            "TrueAnswer": "Demona",
            "FalseAnswer": [
              "Xanatos",
              "Thailog",
              "Macbeth"
            ],
            "Explanation": "Demona, autrefois amoureuse de Goliath, devient une antagoniste impitoyable, cherchant à éradiquer l'humanité pour sa persécution des gargouilles."
          },
          {
            "Question": "Qui est le rival principal des Ghostbusters?",
            "TrueAnswer": "Monsieur Stay Puft",
            "FalseAnswer": [
              "Slimer",
              "Gozer",
              "Vigo le Carpathien"
            ],
            "Explanation": "Monsieur Stay Puft est invoqué par Gozer, devenant une menace imposante pour les Ghostbusters dans le premier film."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom du méchant dans 'Inspecteur Gadget'?",
            "TrueAnswer": "Dr. Griffe",
            "FalseAnswer": [
              "Penny",
              "Sultan",
              "Chef Gaspard"
            ],
            "Explanation": "Dr. Griffe est le principal antagoniste, complotant constamment contre l'Inspecteur Gadget et intervenant dans ses missions."
          },
          {
            "Question": "Qui est le principal méchant de la série 'Les Fous du volant'?",
            "TrueAnswer": "Dick Dastardly",
            "FalseAnswer": [
              "Penelope Pitstop",
              "Muttley",
              "Peter Parfait"
            ],
            "Explanation": "Dick Dastardly, avec son fidèle compagnon Muttley, complote constamment pour remporter les Fous du volant par des moyens machiavéliques."
          },
          {
            "Question": "Quel vilain menace constamment la bande de 'Scooby-Doo' avec des déguisements de monstres?",
            "TrueAnswer": "M. Carswell",
            "FalseAnswer": [
              "Le Fantôme de Redbeard",
              "Le Creeper",
              "Le Gator Ghoul"
            ],
            "Explanation": "M. Carswell est un méchant récurrent qui utilise des déguisements élaborés pour effrayer et tromper la bande de Scooby-Doo."
          },
          {
            "Question": "Qui est l'ennemi acharné du duo 'Pinky et le Cerveau'?",
            "TrueAnswer": "Snowball",
            "FalseAnswer": [
              "Elmyra",
              "Runt",
              "Squit"
            ],
            "Explanation": "Snowball est une souris de laboratoire génétiquement améliorée qui contrecarre constamment les manigances de Pinky et le Cerveau pour conquérir le monde."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom de la sorcière maléfique de 'She-Ra, la princesse du pouvoir'?",
            "TrueAnswer": "Catra",
            "FalseAnswer": [
              "Hordak",
              "Entrapta",
              "Ombreature"
            ],
            "Explanation": "Catra est une adversaire rusée et implacable de She-Ra, utilisant ses capacités félines et son esprit stratégique pour s'opposer à la Princesse du pouvoir."
          },
          {
            "Question": "Qui est l'antagoniste principal de la série 'Avatar, le dernier maître de l'air'?",
            "TrueAnswer": "Le Seigneur du Feu Ozai",
            "FalseAnswer": [
              "Azula",
              "Long Feng",
              "Princesse Azula"
            ],
            "Explanation": "Le Seigneur du Feu Ozai est le dirigeant tyrannique de la Nation du Feu, cherchant à dominer le monde et vaincre l'Avatar."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom du dirigeant tyrannique de Cybertron dans 'Les Transformers: Beast Wars'?",
            "TrueAnswer": "Megatron",
            "FalseAnswer": [
              "Rampage",
              "Blackarachnia",
              "Tarantulas"
            ],
            "Explanation": "Megatron, descendant du Megatron original, devient le leader impitoyable des Prédacons, s'opposant aux Maximals dans le conflit des Beast Wars."
          }
        ]
      }
    }
  ]
}